盤點香港仲係正常既地方

大約分幾級：
ok
一般
未如理想
唔肯定

房屋
醫療
工程/基建
教育
交通
空氣
治安
交通
廉潔
清潔/市容
就業

仲有冇？

治安同廉潔 你錯撚哂分喎

同埋唔係未如理想囉 係垃撚圾
第三世界咁

連登

其實全部都

治安

股市

清潔？

好老實⋯我真係諗唔到仲有咩係正常

治安除咗深水埗之外其實算ok

機場

全撚部都

濛

飲食

日日斬人喎！仲治安好？

icac只顧幫僱主追員工數、仲icac?

準時返工遲收工
12日奴工假
7日AL

呢幾方面香港仲係維持到

全部

x10000000

蝗有豁免權

尖沙咀，荃灣斬人
觀塘搶野 深水埗搶野賣軍火
仲有好多
十足十90年代尾14 同勝禾爭地盤
日日斬到癡線

回歸後收皮頂級水平機構企業：
國態
狗鐵
老廉
Hk TVB
兩大
各醫院
機管局
……

奴性

係理想
但冇新落成個期咁乾淨咁白了，成個機場黃黃地咁，雲石都花哂

但運作上都ok方便

交通出現咗兩次

自己屋企
街